有冇人有社交障礙

而家搞到咁我真係唔知點算好
番工人地叫我做嘢我又唔係好聽得慢，人地指個方向我又唔知
唔通咁就一世

講嘢得罪人又唔知，又唔識睇人眉頭眼額，做嘢「論盡」，真係唔知可以點算好。屋企人指嚿嘢我又唔知佢指乜。我可以點呀
我好辛苦呀
我想做個正常人咋，點解可以咁難

學, 留意其他人做緊乜, 諗緊乜, tune到自己接近其他人思想言行舉止. 有錢就睇醫生.

試下多d猜度他人

唔明唔好扮明
問清問楚
做錯野仲衰

做好「溝通」

我都有學呀，我都有跟呀
由中一發現自己同人有少少唔同我就所有嘢都學緊
但都仲係同人有唔同
我到而家都唔係好識聽反話、說話嘅潛台辭，人地指個位叫我執我都知執邊
呢啲嘢冇得醫，亦好難改

其實都有
但係成日問都問到人地有啲煩
人地表面唔講，心入面唔知點諗

我又係咁

屋企人有冇講下人生經驗分享你聽？聽多d長輩既說話 雖然唔係即時有用 起碼有個知字同準備

叫我唔好驚錯

有機會醫得好
食藥會幫到手
Social anxiety person